就連同迖狗打咗咁多年機既兄弟都同佢反面，你班只係睇直播既垃圾仲撐佢做乜柒

佢班同佢打十幾年機既兄弟都屌柒迖狗
婚禮都唔撚侵佢玩
達明四子變埋達明三子
明顯就連迖狗以前班兄弟都唔撚妥佢啦

但你班只係睇佢直播就講到自己幾了解迖狗

相信有班連同迖狗一餐飯都冇食高既迖粉會屌鳩黎鷹kmdd郭大俠唔了解迖狗

想問迖粉們去曬邊

幾時出黎屌鳩佢班fifa fd???

分化撚

拉

牙達要開台唔得閒去
真兄弟會明

班隔住個mon既真兄弟幾時出黎屌柒我

達哥一直關注緊
勿分化🤚

真

佢有關注兄弟既婚禮

定我誤會咗

幾真迖狗有份去

但佢負責揸機

屌你黎鷹用支那Foodie App
撐唔落

推

真兄弟明咯就会明
知五知你点解五明
因为你五系真兄弟

反达很爽！反达很正！啦啦啦啦！
九点半就要睇 直播
九点半就要睇 达哥
喺条街度等紧车差啲喊😂
一阵又比班引战狗po我上连登

真兄弟會明
呢班陪佢咁多年嘅係假兄弟嚟
喺螢幕面前連佢叫咩名都唔知嘅先係真兄弟

班迖粉唔敢入黎

知道自己理虧

呢d假兄弟唔值錢
有人仔賺既真兄弟先係兄弟

喂

垃圾迖粉唔好放低個負評就走啦

你地個達哥比我踩到想心口喎

推

達哥得三個可能性

1. 花生仔冇諗過出力，運動完左扮冇事
2. 好想做港共政權既人，佢第一套yt追女片就係旅發局合作
3. 親人/女友係生意佬，有紅色關係網
4. 港大又點，佢真係政治弱智
5. 簽左紅色經理公司長約

你列左5點..但係講話得3個可能性

btw 我認為係1 & 2
佢不嬲都唔關心政治 最緊要有錢搵

因為睇直播既人認為只要睇完直播,佢地就會會變成比同迖一齊打機既兄弟更兄弟既存在

拉俾多啲人睇

黎鷹 豬肉生命 kmdd全部假兄弟
班dse雞爆機契弟先係真兄弟

唔撚想知佢d野

我地比錢睇佢直播

仲嗰係真兄弟

由佢出賣bkup佬開始就知佢反骨